我好撚肚餓呀！！！！！！！

喺酒店隔離中
仲有兩個鐘先有早餐食
有冇ching教我點樣令自己冇咁肚餓

唔係講笑，真係好撚肚餓

好肚餓

食住煙先🚬🚬

我都想

飲水飽

等緊收工，我都好肚餓

叫外賣

會瀨尿

去屙尿